有有住柴灣既巴打可以落樓下影一影厹（4）

咁快開左

Post1:

留名

要改標題啦喎 天水圍

Post3:

報到

求最新消息

究竟今晚最後會爆到幾多個post

唔好俾佢停

推

黑人相1001失敗

Lm

推啊

屌你老味

跟甩左？

留名先

推呀！

天水圍既巴打幫幫手落去搵狗公

第4個post

咁多巴都比佢走甩

黑人

究竟去左邊

此post已克

有冇最新消息

留名繼續追

笑咗

係邊個站 我去

屌

都穿左點解仲可以推爆post

留番個靚名

咁多個都比佢走到

屌，係咪完左啦？

垃圾桶入面起碼兩個
我地咁專業

失蹤人口---正常樣

賽後檢討

應該唔止

一晚開4個post

由行左3條村 正係見到好多巴絲
決定返屋企

反跟蹤

應該食花生定睇J圖先

留名跟進

今晚應該要起碼爆多幾個post

有卡比獸啊

Cap個最後對話睇下

延伸討論:
呢條撚樣就玩完
有冇巴打有類似經歷分享下??

無復活好難講

天水圍啦

樓主呢

又一個post

你地係咪坐係度嗰兩個

會唔會匿埋廁所喊緊/打緊丁

痴線唔使一個鐘就1001

正常樣唔應樓主我覺得好似自己失戀咁
好失落

有冇最新情況

你地點做野架，咁多人都跟甩

屌唔跟post啦，沖涼先

更新好快

拿 而家佢唔覆就夜d發佢脾氣
一野send張相過去
話而家影左啦 滿意未?
特登沖晒涼扮晒靚落去搵你又唔見人果d算點 自己發揮啦

復活

有冇懶人包 講下點復活

斷腸人在天涯 留名

仲有無巴打係現場

有冇巴打可以貼多次佢既相
我驚認唔出
成街都黑衫老牛

有冇巴打入廁所摷下

又黎

復活！

絲打好嘢

搵左條女黎影捉耳仔相講兩句又比人屌off topic
我是來留名的唔係off topic

On9開到4

出現了

位置係邊！

又黎料

又有update

又有啦

繼續繼續

瞓咗兩個鐘已經第4個post

又復活

睇黎仲未穿

好撚正

講由柴灣跟到佢返天水圍

係天耀

絲打係邊

每次以為完都有新野

留名等睇 補師加時最後一分鐘 全隊復活

利申：overwatch mercy main

Yeah yeah

無限復活

變咗樓主追女神 求正常樣應機

屌你老母 今晚唔撚洗訓 涼都未沖追pot

上水啦

屌又復活
連巴好野

屌佢唔係仲未知咩事呀？

Send番啲j圖約佢聽日再戰啦

屌你我想去沖涼呀，又復活

[red]正常樣究竟去左邊

又有

仲係個到？

仲同你傾即係有得玩落去
約佢去九龍爆房啦

咁快就要食宵夜

樓主你話你去天水圍搵佢，叫佢再等多陣

樓主好波

正呀！屌

屌
都話全個香港都係我地啲人
佢點喜得甩呀

而幾個post出現左之後連登今日回覆量又再更大幅度拋離高登

佢應該以後唔敢著依set衫出街

佢行得好快呀屌
係天耀light rail

可能陣間沖個涼又1001

你班友好撚癲

岀現了

約佢12點出返旺角爆房

痴線，咁搞法真係追到唔洗溫書後日就考

屌你地老味，冇睇十分鐘又一個post

推呀！位置呢巴絲？

屌 唔追live聽日又爆幾個POST有排追

聽日考

我聽日考

佢都唔知

痴撚線

4個post厹都仲未發現

佢繼續向南行定入邨？

我想溫書啊屌

咁爆 第日一起身就知啦

跟住係咪成堆巴打沖出嚟影佢相

樓主快d send d 丁圖比佢

每個post 復活一次

有冇仆街仔爆佢IG FB 繼續恥笑????

好想落返去啊

巴打跟貼d

推得好撚快！追唔撚切

好波

推呀！位置呢？

上左的士

依家都未知條友應該冇friend

我一路溫一路睇 聽日考

絲打小心睇車，咪邊行邊覆！ 停低時報位

係咪痴撚線 4都出埋

有無巴打去接應

可唔可以俾我做assignment

唔好話跟啦 太假

比人發現了

巴打 Play of the game

無呢個post我都係會去不停開雪櫃 然後乜撚都溫唔到

飛的去柴灣？！

我都係 8點諗住上嚟睇一睇就去溫書 點知

留明

有冇車牌？

四圍都係巴打

樓主約佢出黎飲野 OR 爆房

好撚痴線 推到第4個post

我未試過追post 會追到咁癲

最新消息？

今晚唔洗訓啦

快啲話補飛啦，等啲standby

到底追POST難定上面位巴打追正常樣難

返去柴灣

完

飛的再戰小西灣

上車足喇，同個司機講同我跟住前面架的士

屌 車牌幾多

好似仲未有人話識佢 竟然未有人起底

一秒10個cm

知道咗喇

1都未追哂，而家咩環境

車牌呢

幾多號車牌

rip 巴打

致命復活 比d 火佢

你都上的士：司機唔該幫我跟住前面架的士

冇朋友同佢講

到車隊組

上的士，玩完，沖涼

最衰沖好涼

痴線，玩到咁絕

去廈村等佢？

的士去咩方向

返廈村？

Live
唔好完呀 響車到忍緊笑

屌上的士追啦
最多巴打們夾番錢俾你

拍戲咩屌

的士車牌呢？

有無揸緊車巴打

有舊同學出現啦

聽日考試都未驚，你驚乜

個個都秒回post

會唔會覆得快左啲大家

佢口型話去邊

應該無喇掛

衝啊巴絲！

TBB劇情

睇黎穿左，有冇車牌，邊個方向？

司機，唔該同我跟住前面架的士

屌 笑死

個post推得勁快

真係毒撚一枚 無朋友幫佢

咁撚快4個post

你唔爆料就係柒姑碌

去咩方向
咩車牌

想睇樓主佢點覆你

有冇巴打有車，跟住佢

屌你老母睇口型

哇屌

推得好快

車牌幾多

推 我都無電

屌你

穿左應該唔會應樓主

每人夾一蚊 可以追幾百次

跟邊個 有咁多個巴絲跟佢

方向 我揸車出黎

屌你老母一個post得一兩張圖，開新post冇新資訊開來托啊，來睇花生友定睇戲啊on99

等睇的士司機都係巴打

我都係聽日 追左呢個post幾粒鐘 停唔到手

呢個post 應該半個鐘到就1001

有冇巴打渣的士

痴線 禁一下F5可以彈四五個新回覆

別推

快d比車牌

推呀

希望的士司機你連登仔

的士佬應該好鐘意呢啲任務

樓主覆下佢喇
話而家好想要

海外連巴已stand by , 唔排除佢會岀國避風頭😂

每一秒都有人推

唯一一個負皮係咪正常樣黎

九成九班朋友兄弟都係追緊post 恥笑佢啦

反乜
而家柴灣到天水圍都係我地嘅人

的士佬都係巴打 車正常樣返小西灣

笑到仆街

有無的士巴打

收皮啦屌你 搵你跟佢啦不如

快 反正係附近

有冇讀唇專家 佢去咩方向

最少畀個的士顏色黎呀大佬

屌，係咪穿左煲所以搭的士飛甩巴打們

天網恢恢

揸緊車點追post

聽日final, 仲有interview
呢個post 太邪惡

佢轉左icon
係咪知咩事

好有電車男個啲網友feel
有update個陣好想大叫：
黎啦！！！

每次f5推咗半版

lived

而家全香港都係我地既針

點知個司機叫佢抆耳仔

點佢出多次柴灣啦

今次地鐵站等

去廈村架啦佢都係

推po好快

我玩過類似..
司機 我要快過前面架的士（同Fd鬥快去）
個司機真係左穿右插 最後真係贏左

快到呢 追左成日，起身追到而家

咩icon??

同佢講入去搵佢

好痴線 終於追到live

抵撚死啦

轉左咩樣 有電又唔撚覆人

痴撚線 笑到仆街

會唔會有巴打係的士佬，call 台尋人啦！over over請留意一位正常樣乘客!

你點知？佢住個到？

車隊組ready

搵人去stand by

雞仔call麻鷹
目標上左的士！
要求車隊支援！
重覆！要求車隊支援！

搵巴打係廈村等

去緊邊頭咩車牌？

好癲

佢skout寫佢住廈村

向元朗想去食花生

屌
要貼堂

有冇追post架屌

乜撚野口形

又的士錢
又condom
又車錢
又潭仔錢
笑死 加埋200都有

岩岩紅燈佢停低影，點知佢衝燈 一過馬路以為佢入邨點知無la la上左的士

係呀 樓豬一開頭個app知佢住邊

突發 車緊個乘客好似係正常樣
利申：的士司機

樓主快啲套佢料啦

屌我未訓呀，我就住廈村

好擔心佢飛的入番小西灣...

次次諗住收皮去溫書 點知都未收

飛住睇 廈村咁大 點知邊到？

絲打個影

上幾個post有人講左（正常樣自己show出黎

屌 好近

絲打

做得好好了

慘
辛苦曬

Ready 呀！

Close up

落街等的士

你個倒影

絲打跟到咁貼 小心啲呀

屌開到4

個背影

再復活

長髮絲打
佢係咪已經發現左喇

落去接佢

屌上面跟到咁貼 佢仲要望後面 穿咗啦屌

你個Fd架的士比城巴夾扁左

有無諗過係圖書館嘅巴絲感受

笑咗出聲

好似發現左咁

報警拉尻佢喇

Send正常樣張相去的士台 叫的士佬留意下啦

落去巴打

絲打都出埋黎

感覺上你好似仲高過佢

夾的士錢

台灣巴絲

巴打接力

巴打做咩戴假髮？

絲打好波

會唔會推得太快

飛的番小西灣？
我岩岩放學準備捕捉你

絲打好撚博

絲打咁博呀

您的F5速度也太快了吧

越睇越覺好撚癲

屌 女咪女囉 成班做乜

絲打辛苦哂 小心啲

咩方向？係邊條行車線上咗車？

屌啊
可唔可以唔好f5一下就彈3、4個回覆咁癲啊

追唔切啊！！！！！！！！

叫佢入返小西灣 我迎接佢

LM

推嘅速度可唔可以唔好咁快好難跟

lm

佢而家有無洗咗幾百

每次㩒F5 都有新comment

屌 成班一見係絲打即刻衝出黎話辛苦晒 小心d

睇黎真係完

召喚的士巴絲

廈村都有巴打

1001

一齊

15分鐘18頁

有冇巴打喺附近 送左絲打番屋企先啦 夜喇

仲未番屋企
屌住柴灣既使唔使ready定?

凍飲+2蚊

不如樓主加少少5P字落對話到，唔洗比正常樣懷疑你係連登仔

等的士巴打解答

班人五十步笑百步

lm 再睇現場

廈村巴絲ready

call的士台搵人啦

絲打正到

厹必需死

食屎啦

唔好俾佢完啊
召集連登力量

推到4係咩事...

絲打小心 條傻鳩谷左成日

講真好撚on9

樓主去咗邊

屌每秒都有新回覆

Lm 睇實況

譚仔唔止2蚊..陰公正常樣

Live

Agger

完硬

樓主！！

樓主又去咗叉電呀？

屌 十一點都未到

屌追唔切

不停F5

8蚊

差小小就見到佢

我都笑撚左

我諗d巴打仲危險

緊係要小心啦
點知條傻鳩屌唔到樓主會唔會搞鳩第2個

廈村 巴打門口接佢

邊條村

煮八實生意大增

厹呢度大撚把

絲打小心比佢反跟，溶咗你都似

仲送返屋企

點知條厹公會做啲咩架

第一次追post追到放唔低部手機

拉埋隻狗出去轉下睇下見唔見佢先

仲有的士錢
就夠佢玩舊半水兩次

正常樣去左邊

我就係個的士司機

屌
做咗正經事先啦

目的地條team 瞄撚準未
Tango 係中國籍男子 中等身材正常樣
Alpha team standby

諗住有西屌 笑撚死

長髮絲打

追唔撚切呀屌

好奇怪 屌狗公post 但又成班狗公

追唔切+1
最多十號去食個煮八撐下場

佢見到約一個做咩咁多人出黎接佢,會唔會嚇撚死佢

有冇咁快第4個post

等我黎啦，柴灣狗衝黎，等我呀絲打。
利申 唔正常樣

樓主 有冇最新回覆 好緊張

未完架！！！
佢無論邊到落車，隔離都有一個連登仔

全香港 拉登巴絲蒲頭

潛入game 玩玩吓變撚咗賽車game

呢度仲多喇

各位軍師準備圖片比樓主

好癲 keep住有冇覆

屌你唔撚信

車佢返小西灣

廈村好大
利申住附近可以出門伏擊

癡鳩線有絲打個個爭住應

屌樓主當初仲話屋企人去飲可以玩到十一點
而家真係玩到十一點啦

唔通又返去小西

辛苦曬 小心D
屌我真笑撚左
成班厹係度釣厹

BTW今個post topic 錯字 "有冇"

真係好大 有無明確啲

有冇的士巴打打上台問同行邊度落

成個小西灣既巴絲都因為佢蒲曬頭

絲打小心d 呀 辛苦晒
洗唔洗我送你返屋企呀

屌追到live 笑撚死我

個間鋪要多謝怇
俾佢做生招牌

小白

真·狗公

佢中間到底做過咩 咁遲先返到去

佢以為入左結界

唔撚信

終於有多d人知小西灣了

哇 連登仔無處不在

追到3 LM

你咁F5都有更新
而且唔lag
林早洩你收皮啦

呢個真

屌呀 條狗公仲係小西灣咩？
利申睇完第一個冇追到

同佢講我拉耳仔比你睇

去村口等的士啦
咁夜邊有咁多人返

絲打等我應下你

永遠的入小西灣

女呀

以秒計

愈推愈快痴撚線

集合連登仔力量

每兩秒一個回覆

目標已消失於雷達範圍？

的士巴打即刻台問岩岩車左個正常樣廈村既咩位置啦

屯門巴打已準備

返撚到天水圍喇傻鳩

樓主呢 我們到了

小白好入了

樓主可以用呢張圖扮跟咗佢成日 橫掂係絲打嘅影

笑撚到腸抽筋

每次f5都有新回覆

1秒6個cm

已經不斷f5 但係都有新post

唔知 一出商場佢就行得好快

噤都畀你入到林早逝

駁唔到

少年，你太年輕了
你以為香港真的有那麼多正常人？
其實都是連登巴絲來的，不然我換個巴絲繼續跟蹤你看看

收皮啦！屌你老母！

indeed

回覆快撚到

A team 左邊
B team 右邊
同我封哂所有出入口

講特徵啦屌
黑衫
牛仔褲
啡色袋

玩到第四個po都未有人改返個topic做小西灣

終於LIVE

屌 無睇一陣又推完一個

再拉其他野昆佢入黎

佢咪會聽到

終於追到live
究竟可以復活幾多次

連登留言速度係以秒計 每次F5都有新留言

Tango 係中等身材中國籍男子
線人話係正常樣

痴撚線 咁快爆2個 post

番到天水圍tim la

好撚癲

無追2個鐘而家開到4

天水圍的士返廈村計返時間係咪應該到架啦？

絲打有無影底車牌號碼係幾多

玩完

留名明天跟進

屌 搞到好似通緝犯咁追捕佢

新圍出發

有冇回覆

係 過哂 所以完

覆左樓主未

推到有車牌

我黎睇你係邊個先

犯人 五官特徵呢？

揚撚左架啦，見到佢就大叫正常樣

加油巴打

連登仔

加油

我已經係龍鼓灘stand by ,封鎖岀口

正常樣

如果知道的士車牌應該有排玩

樓主 夠鐘發爛渣

放狗？

的士上落客位 clear

廈村入面其實有好多條村
除非真係有車牌佢又住我附近咁佢唔好彩啦

小西灣JJ 落得樓未呀？好想見佢

少年，唔使驚
全香港都係我地連登巴絲地頭
蒲頭啦，巴絲

痴撚線架

召喚樓主

好癲我都係住廈村

好團結啊LIHKG

新人留名 連登啲巴絲好撚喪呀

好刺激

中下個影係咪狗黎？
搜索犬都出埋

新詞語

落街stand by 喇

照復活次數，其實唔難

追到live

都幾多廈村
利申 原居民

小心為上

屌你老母

駁唔撚到

快d 落去

未覆我

廈村巴絲ready

村口等佢

正常樣可以成為連登嘅名史

連登第一厹：正常樣

屌你老味搜索犬

睇實啲路口呀

開壇以嚟最團結嘅一次

揚撚曬啦

仆街 f5唔切呀

咁多人住廈村

希望再次復活

Send張道歉圖啦

征兵呀
出街掉袋垃圾做下孝子啦

廈村巴絲加油

當隻狗公係啟暴龍咁捉

發爛渣

真係度度都有連登仔

露其他野好過啦

我屌

我係牌坊， 出街食支煙先

cls
最新約左佢係邊？

無處不在

屌 落街

痴線 條友去到邊都有巴絲接力

廈村巴打 今晚miss左唔緊要
聽朝起身擔張櫈喺村口等佢

全港也是巴絲打

老老豆豆
佢搭得的士>90%係穿左煲
快D踢爆啦

笑到肚痛

咪撚道歉 一定要發爛渣

將軍澳巴打好想幫手

會不會推到上蘋果呀

有冇巴打有直升機

目標：人形同類

廈村既人 11點啦 出街行下啦

後日組團去食

咁搞法真係唔洗溫書

方便巴打認人

挑逗下正常樣啦
話對唔住啊
今次真係要扭耳仔send俾佢
佢回完你無電就唔應可能太灰
要俾啲鼓勵

露其他野昆佢好過啦

搭的士有好多原因既

live左

Over 聽日有無人組團去北江食野

召喚._______.絲打

有無車牌號碼

新po繼續推

同樣將軍澳 遠到仆街

為左追po已放棄final

明報標題？

聽日考 8成未溫

都話聽日唔開

用snow影完都仲可以咁樣衰，佢都係第一個

正常樣 好難唔認得

走甩左 都 唔緊 要 組團去 煮八 搵正常樣

6個鐘3個半POST
1分鐘成10個回覆

屌 用都用衛星

有冇巴絲去深圳灣把關
極度懷疑正常樣想潛逃返上大陸

屌你老母！不解釋

其實係咪已經跟甩左

追唔切, 想問關煮八咩野事??

表示同病相憐

比佢發現左

第5個post嚟緊

痴撚線真係可以小西灣跟到番天水圍再入埋村
真係唔好得罪連登仔

廈村成班人相認都似

煮八聽日唔開
係咪代表聽日都冇同事會話佢知

唔怕！

佢煮八返工

睇唔到嘛 d 回覆咁快

等事主認錯

Push

睇下廈村有冇人再撞到佢

等睇有住深圳嘅巴絲去關口等人

睇黎此post已完

組團後日入去食野

衝紅燈坐的士，仲要即刻有，我估佢係公園到call的

八成未溫都預左死架啦 一齊追下post la

._____.絲打番到屋企記報平安

天水圍少年小西灣下體現精神

成個post既敗筆啊

條9公係煮八返工

見到有個類似物體走左入巷尾村，入到去就唔見左

正常樣
上的士擺明穿左煲

回post快撚到

致命再復活

可能頭先番北江叉電有人講左比佢知

依句真

睇過ig facebook去煮八打卡記錄都冇見佢

4分鐘推左5頁

下次去煮八同老細講
「唔該叫你地個樣最正常果個員工出黎 」

連巴ready

失蹤十年...

屌 追左咁耐pos唔怪得t熟口熟面 原來係我師弟

物體

有冇返煮八既巴絲？

樓主有冇釣到其他厹

全村巴絲恭候多時

More

開名啦屌

知佢係邊番工要搵佢容乜易
日日靠佢旺場

終於有熟人 more

厹螢偷偷留下負評

出動啦

黐撚線開到4
呢度快到live都追唔切

磨牙

有車既巴打快手跟去

你的師弟就是你?

正常樣定中上樣好樣d

事主返左屋企?

Marked

Hi沙b

終於追到live
各位巴絲加油 緊貼住啊

打撚死你

笑到仆街.. 成程車都忍笑忍得好辛苦..

聽講有孖生細佬

呢個唔熟 但一定係同一間學校

收皮啦！

部車在將軍澳

入村坐的士唔奇
未必穿

中上真係好d 無評錯評級

曳撚死你

行過留意下先

利bb

Fb/ig

留名睇巴打大技復活

終於live

屌 做正經嘢先啦
巴絲做孝子 拎袋垃圾去村口掉先啦

屌你啦

同一間學校實有Facebook common friend
巴打加油

F5都㩒唔切 好快又1001

你個距離

跟得太貼俾佢發現咗

正常樣好d 不過真係好矮

好撚癲呀

廈村嘅伙記小心啲

咁快完左

搞到想揸車去兜下

洪水橋

唉屌 聽日交paper 咁聽日先寫

係咪趕住返屋企叉電覆樓主

厹未必有羞恥心

快D致命復活！

有無160

雖然好正 但登佢慘 更加登佢老母慘 點解生個仔咁撚蠢

出動喇

中上樣識打拳 你話呢

平安返到屋企？

好撚好睇

sorry

仲有得復活嘅話條友真係唔死都冇用

每下F5都有新回覆

上網搵到, 紅色LOVE男, 應該係佢??

推得咁快，痴撚線

巴打順路兜埋我

收皮啦厹

邊個巴打渣萬事德

真唔真？有人相認

一早發現應該，邊有可能一衝完燈就有的士，估計係公園call的之後行過去

由旺角搭車返鴨脷洲終於爬曬文

幾多年冇見過呢類既高質post

個post推到快撚到

post1:

孟子paper應該可以寫天水圍巴絲仁義考

連追4個post 笑足我成粒鐘

好撚噁心

仆街又就1001

今次可能要等樓主覆活
樓主先關心下佢 問佢咁夜返左屋企未

應該唔係，都冇all back頭

天水圍 元朗 屯門仲未返屋企既巴打 請留意附近有冇類似既人物

有冇佢全名

繼中上男神又一經典，正常男神

天瑞得兩間中學 讀其中一間

點搵？ 俾source我幫手搵

屌 女仔人家跟到咁近 有一定程度既風險啦

留明煮八老闆出場

追唔切呀

見囡囡咪要扯行個頭

你班厹咪令人最唔平安

可能平時冇蠟個頭呢

more

貼堂

屌呢啲真人show先最引人入勝

講你就講啦屌你

屌推得好快

廈村無乜車返，搭的士唔出奇
行得好快就出奇啦

老闆應該加佢人工

做乜撚姐你

正常樣真係慘
明明走甩左又比人跟返，而家上網求其搵張相都影到佢

睇個面型都唔似喎

為左小西先gel行個頭

應該做廚房 樓面係女人做的, 相入面果個無記錯應該係暑期工

係喇係喇！好撚關心體貼喇！

連登船隊已準備 有大飛

唔通下次要LIHKG吊厹

人地幾分鐘前先覆完個post

屌未試過比新回覆快過我追post嘅速度 距離live愈嚟愈遠

樓主不如主動話去佢屋企 話哂你屋企人返哂黎屋企唔方便...應該大把巴絲打喺天水圍同佢玩

留名跟機

召喚煮八老闆

屌 上左的士走撚左有乜撚安全風險 笑死人

正常樣係做樓面

準備開（5）啦

幾時出大技復活呀

即刻諗起oscar ma到底係咩評級

做樓面
利申食開

盡快搵facebook
唔好比佢private

10點打後想返廈村一係等K65一係就的士，一係就行路
日日等k巴等到想死

等食花生

冇pm 咋
一見到係絲打成班厹

終於追到live

咁可能仲有得玩

咩時段
利申淨係lunch time 去食

開新post

個post點可以冇我份

復活未

煮8有冇fb page

Openrice需要有D新comment

咁咪比佢玩返轉頭
實係屋企等啦佢
又要我影相比佢睇我係邊

仆街又1001

各位記者好我係Skrillex

咁耐都未俾人響全朵

agger

慘 正常樣一日就咁用左幾舊

一㩒入去左上張圖
心諗 不了

咪臭係
屌 話人狗公 自己咪又係

用telegram

咁係咪呢個紅衫LOVE男?

所以冇穿

Live 啦
追到我呀

咪撚搞人地間野啦 好撚小學雞

復活未？

仲話咁近有一定危險 人地搭的士走撚左十世

咁多位下次吊厹要帶定追蹤器

究竟仲可以開到幾多個post

條友仲係無回覆？

我屌 之前食過呢間野
好肯定條友係到做過收銀/樓面

Tea time同夜晚都見過

如果lihkg 有pm 嘅話

都幾撚多狗公

睇下住邊，住牌坊重有k75p同53 都經

樓主深潛

煮八食口水雞果類幾正
有冇巴絲組團
利申 食過

會唔會太快1001

Agger [/quote]

開定新post

開新POST未

幫復 幫復

幾時開ga
小一住到出來做野

係佢啦咁?

10001

絲打你返到去未？我好擔心

搵人開新post啊

屌聽日去煮八等佢好過啦

半個鐘多啲已經1001

樓主佢有冇覆你

屌你地 出得咁快點追得切